雙顯卡問題 開唔到機

行緊雙mon 一隻2k 144hz
另一隻1080p 60hz

想張2070輸出2k mon打機用
有張舊1050ti想輸出去副mon

但係同時插兩張卡上底板，開機就會卡係主板個logo入唔到BIOS

分開上又正常入到windows

乜玩法黎

顯卡

顯

其實係咪行唔通？

其實點解唔直接一張卡出雙mon

驚行2k上唔到144hz,同埋張舊卡放屋企都冇用
咪諗住試下

你

其實雙卡唔同款應該係可行，不過有機會炒driver
反而主mon駁discrete 副mon駁intel igp 我試過幾部機都work，a卡n卡都work

同你嘅情況一樣
不過我係vega64+gtx980ti
冇你卡bios嘅問題

請問ching你乜野底板

同埋雙mon 144hz + 60hz插一張顯示卡係會出60hz 但係設定顯示係144 利伸試過

我兩張卡都分別著到機入windows,裝晒driver
但係兩張一齊就BIOS都入唔到

咩底板?

GIGABYTE B450 AORUS PRO WIFI

你意思係主mon都淨係出到60hz?

你試下用ddu清咗驅動先,然係淨係插近cpu嘅顯示卡裝埋驅動,之後裝埋你張1050ti試吓

出到144，但我睇得出得60

所以副mon都係插亮機卡算

我都係144+60 但冇問題

返去試吓
1050ti都係插返去近cpu嘅PCIE?

副卡唔洗裝驅動

流程係咪

清驅動
上2070去PCIEx16
裝返驅動
再上1050ti去PCIEx4

顯你老母

係
如果都係卡bios
就試下啲新舊嘅MB bios
或者插住一條mon線，入到windows先插副mon

之前幫fd砌機都好多呢啲問題